[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5343)

半大上啊

錄音半全大

上盤日

水手大船到咪搞了

Yerin針埋？

買即場算

等客win升到2.23先再買

水手

彈出又彈入

估4球起標

零球

半大已死

大波回飛

咁多人睇大波

係咪得我一個買不死雀

祝中

個盤轉到咁，點買得落手

屌 好羨慕有咁多花款玩

回一回通常細了

賭緊乜 睇唔明

睇盤師

買半大揀錯買全大
應該點部署？

咩黎

不死雀 上呀

7場波加埋入球大細

7場日職加埋有23球入波佢咪贏囉

7場日職加埋22/22.5大

以為界外球大細

又係呢個傻閪玩外仔驚到要話朋友

我了

界外球點會得廿幾

差人叔叔唔好拉我係我fd子咋

我都係😂😂😂
睇撚錯
買左500 全大
岩岩補返500 全細
當無玩過

半大24

垃圾黎 快啲爆鳩佢唔想見到佢條傻閪

界外球100.5大

正花咩事...

5點咁惡賭 梗係等6點

入錢咪有囉

角大不死了

無入球34倍 等收錢

1:0

角球

巴打里昂幾時抽

5球點開 最多4粒

Ching琴晚反cup 抽左未? 啱啱訓醒

上半場0；：0先

琴晚抽完未派 爆咗po 中個不留遺憾

抽未？ 無瞓過等到而家

水手無角既

好波

得到同樣快樂

jumped

德德

角大24

7場波咁多加埋實夠啦

咁靜 開左波未

有冇人夠膽買前鋒 轉哂盤

1:0

不了

尚州

1.9倍派$

驚就咪講啦 又要話fd 好傻鳩

冇買尚州 派錢隊

買左過關

水手fg 一齊贏

可惜唔玩外圍

飛腳角大
好有信心

買左仁川聯細，佢依家就入波！！

前鋒有無人要？

勝利船 啪啪啪

入多兩三粒都得

爛船個龍門快手派膠啦

輸左兩場盤 呢場仲要深盤 邊有人敢買

下半場先派ok?

船定水手

半客得唔得

有水手先定有船先

角呢不死

會唔會0:0
想買無柒頭

船

買完就入

刷啊

陳生買角細未？

角大先輸一注

唔怪得未爆角住

水手角呢........

神船goallll

神船GOALLLL

水手入味

水手1c都冇好撚野

垃圾水手

水手屌你老母

勝利船

入了

船GOAL

水手針撚硬

羅巴

入咗

個龍

原來有船先有水手的

水手刷角

不死角大了

派膠

水手個龍派膠先

反底 今年堅勁

心靈注 水手❌❌
水手10.5s
松本❌❌
京都尻死了

佢以為自己紐亞

水手個龍咩事

水手個龍收左幾多錢?

個龍咁樣傳比人
收左幾錢

都估撚倒個鬼盤

角大了

屌水手

仆街，水手個龍買左幾多神船

半大有機

屌你老母 買神船對家又輸
攞兩萬打神船小人都好過買佢對家

水手0c 咩玩法

傻鳩水手個龍

輸波準備刷la

錄音

半大-1

半一上盤

送頭龍, 全家斷腳

日假 俄假 墨假 美假 點排

不死鳥又輸 屌你

神船>all

信masterg

不死雀

心靈注 水手❌❌
水手10.5s
松本❌❌
京都尻死了❌❌

好彩冇角球

水手中場啲人好似唔想跑咁

派未 次次反手都中

出埋6點好冇

輸波仲唔刷角？

冇角點派

神船受讓又黎料合埋眼買

7.5B

Yerin失蹤左

勁中

又係你

條後防比人迫兩野就甩，好似買神船ng有著數

第3定第4次

神船直屌主

不死雀追和反杯啦

日職命中率特別低

二場日乙都反勝得唔得

有無人未subscribe 阿

水手班仆街 俾埋個波佢地都唔識攻咁

賤種水手仲唔刷角

水手落後唔刷爆你角??

韓職角球封咩

屌你啦，你買咩有高過

等你朋友玩5 位數先post 出嚟，ok

屌你老母水手對面出撚晒sub都打撚到咁

即場點部署

軍人佬勁到

水手角細gel了

水手個龍垃圾到

金澤 入多粒 得唔得啊

買反cup

神舶ng

跟

得唔得架

閪船 入多粒 開埋半大先

南韓半大goalllll

半大goallll

2-0

半大易到
gel得未

1:1

1:1 0 c

水手goal

神船ng. 入開就入架啦

半大

入波多過角

水手cup佢老母

水手頭先有3倍反杯
傻仔先買盤

快手cup佢老母啦

23波

讓我血汗錢....

叫叫叫

加油努力入波x23

一定有23球

我

大大力叫

又玩半場0角？我屌你老母

23！23！23！

中

廿三波！

喂水手角呢？

爸爸仲記唔記得我

波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波

日乙半大未

有23個波

我叫23個日職朋友每人入一球

水手角呢屌 係咪bug左

水手半客可以嗎

3倍水手win fat fat

事前買半一果班

cup未呀屌你老母

我叫佢地場場7+

水手冇角

覺得會1:2完場

神船後面睇到眼都大埋
個龍又電波 個中堅又係禁區咁樣紐波

波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波

不死鳥追和未

12m

爸爸個爸爸得唔得

我冇話我呢張唔係尾數

呢下都吹埋12m

12

東京gel

水手12m

cls波

23個日職朋友快gooooooal

神船後防is joke

不死雀都係仆街閪波黎

西船又西

1:2

傻閪反手反到輸

Cup

炒多十粒八粒呀屌你老母

水手 輕鬆

E神又中

入完同對面龍擊掌
假波confirmed

好肉酸

我都買左7x21 全大 希望齊羊

3倍cup gel了

信西船反杯

屌左未

不死鳥角大好穩

咪嘈

未完場

1:2輕鬆

最多幫半一既朋友叫埋全格

3.5s 頂到嗎

連續入兩球 下一球主了

6.5b 要入了

神船廢到

神船難

頂春 爛船條後防同個龍 柒撚到

0c真係服左佢

On99日假半大
好一場撚狗波斷撚哂我

繼續入啦

水手第1c crashed

德島比多粒

2020 仲買神船

6點未開波 夠時間補多條

兩隊唔識防守既你買半細

軍波佬2:1

東京入多球未

手多買左水手第一角

神船冇咗小白？

神户12
仲要sub?

開67球

船勝啦

心靈注 水手
水手10.5s
松本
京都尻死了
北海道
心跳

1:2都係0c 痴撚線波

水手一係入得一球
一係炒對面4-5球
假波？

買幾條 半細1.5/2 低水1.68都秒送兩球做假爆

你老尾 頭幾場同撚晒路

根本假波 屌佢老母

水手啲傳波 真係跑死人

角球呢屌

心靈注同角應該中

2-1！

東京綠茵入波未？

原來仲係0c

不死鳥肯翻生未

10腳有5腳比唔到位

口水飛?

垃圾船半和都頂唔到

見到水手個龍就驚

出埋5.5

666666

日假半大24

失敗丸平盤高水似曾相識

串左過關

日乙先岩

水手刷c未

川崎盤派錢

All in 客

不死鳥追和反cup

買咩輸咩點賭

696 強陣

水手唔想攻 大鑊

Lm

走盤都難 作客個種廢

有冇搞錯1c都冇

東京 不死雀入球未

神船半場cup到我戒賭

平排當offside

3:2
4:2波膽信者得救

不屎雀今年叫勁左

唔撚係斷不死鳥掛

喂你有無計過 買左既燈d定無買既燈d

我係咪要戒買no goal

中超大波算

繼續賭啦

炸

都係0-1

水手有種比1c

東京入未

當做走盤囉

買左既仲燈

呢兩隊你都買no goal?

日職半場0c 點賭

錄音半大又食屎

一係唔好入 一係神船入啦

不死鳥比球黎

成功丸

痴撚線半場0c

其實想po事後直接po好過咁樣扮晒野
仲肉酸

咁你今日個list有邊d買左

0角

補時入波慘過跳樓高速撞地

邊場先得架

事後唔中果d飛我大把

名古 北狗 696
半大

利申 買10贏2

日乙同角

到時補入球大㗎啦

仲有神船Ng 同3.5s

咁你加油

5點全部半大

2-0!!!!!

東京goal

有了

4場半大開哂

全半大

東京綠茵 2-0 京都不死鳥

賤種雀屌你老母

一齊goal?

錄音goallllll

4場半大串埋幾多倍

垃圾不死鳥

又中

又買no goal又買入，開對家就含晒

錄音絕殺半大

講緊我?
第四球都未派

屌 原來master g買左不死鳥 我屌你

錄音半大推落馬島馬半大

不死雀真係陷家剷黎

半場0c

4場半大易到

65.51

G持

0c 服左

68

7.5b

個件烏達狗正垃圾

半大日

心靈注 水手
水手10.5s✅✅
松本❌❌
京都尻死了❌❌
北海道
心跳
飛腳2.5s
696 1/1.5s
北狗
696 2.5s

0角 on9...

半大半大半大

差啲想買北海道 好彩

前鋒

北九正氣隊，唔會燈得死

你幾時死？

追唔追前鋒好。。。。

Fc東京有冇支持？

7場日職跪求全大

等落後買反cup

追 最少一粒

唉 走左寶 全半大

下半場再開估究竟有船先定水手先

有冇人知馬會現金存款最少入幾多？有冇下限

4場半大

300

似反底

北海道

轉數快100

弱智

你老母
買親日本波
買佢正氣高水就跟盤開對面
信佢盤買低水 屌你老母又開返對面
想點撚樣

買大

問下有咩問題呢？

東京 696前鋒

全部買大波 角大
唔洗煩

前鋒主其他得唔得

半0全12得唔得

點解我會買松本

GCHI

角大點輸？

不死雀master g 我屌你

咁買法應該唔止玩日本波會死

所以買咗閪船10.5大

甲府唯一清泉

神船5.5b

呢期真係
輸咗唔知幾多
冇論買咩賠率咩形勢
都係開對家

水手半場0c

京都有冇機會和到

失敗丸贏左可以變成功丸

試下買自己對家

入波定角

有無人可以 幫手GEL神船

和條撚呀垃圾 買左佢

好撚惡賭啦
下半勁多追和反cup
痴9線

真 屌佢老母 狗會專揀假波開假盤撚假

冇 垃圾黎

水手 -0.75
北海道 +0.25
兩場都贏全格10 1 100

水手角大想gel

輸緊波仲gel

Yes

北九有冇LINK?

.

仲難過 美欺留係巴塞
作客個種廢

角

lm

北九仲未入？

水手贏硬la 唔駛gel神船

OK

`

唔係既水手應該會比人反cup

三箭

廣島三箭 1-0 仙台維加泰

咁你補飛咪得lor 反手gel撩交打咩

屌 鯨魚中內柱彈出

軍佬31

鬼馬

有好多飛落 閪船果埸5.5大呀 係咁跌

下場買乜

炸完對家

尚州尚武3-1

水手0.5s c gel

點解我又買咗北海道

仲贏緊啵

有咩問題

魚3c

定啦

0:1東京

臭腳廢到

柏雷
流球
入未

神船終於有角

前峰 炸

屌日本波啲角球真係假撚到，以後唔買日本波，數據假架

前鋒炸。。。。屌

前鋒場場都炸

水手第1c都要死

全大波

上場前峰炸完就....

前鋒又係中內柱彈出
2場半大 2場都內柱彈
你老尾

成功丸仲未入？

日職俾狗賭

神戶勝利船 1-3 橫濱水手

1:3

前鋒中內柱個波都可以彈返出來，係咩玩法

31

中超2.5 24

水手頂實

底線出波中內柱

個左閘都笑出黎

唔係5.5B 都開唔到呀

角呢不死了

超高水上盤cashed

-2

696快啦屌

屌 你老母 水手 下一球 禁極都禁唔撚到

我都支持左

神船3:3 51100

go

前鋒啲機會多到，一球都入唔到

北九洲準備沉船

唔撚要但祝你中

今場莊家都係唔比贏

又中柏電伏

入球23以上

反手gel

繼續大波 日職朋友入緊

有！。。。。。。

柏雷我屌你老母咩 一腳都無

前鋒24

快入啦屌

閪左兩場仲買前鋒咩心態 仲要深盤

開波冇耐就叫24 不如唔好買

買左清水 可以頂到幾耐

快d入多16球

賺夠送下錢比狗會咁

咁多場波玩 係要玩場閪波深盤 怨得邊個

準備驗腦

利申 買唔到東京 鳩㩒左前鋒

我了 大大力叫

要左北9 快

神船受讓快手入2球

北九州快入

西鯨入球定定驚未

咁祝你日日送

幫大家叫北狗

幫緊你幫緊你

Fc東京入多兩球

穩陣？

屌你老母

飛腳角大易到

屌 馬會150$ cashed...
唔記得前幾日綁左狗會個acc拎晒啲錢入左落另一個户口
頭先諗住入300補飛 ：「户口結餘不足」..

屌北九州

對家入

北海道札幌 = 北狗?

北九又黎比對面入波先

千葉

屌你

屌不死了停哂角

北9

北狗場場俾人入 場場cup

德島好撚正氣

講經咩

北九沉了

川崎入未

水手無柒頭

柏電

仲得唔得呀。。。

北九州要輸了

屌你老母柏雷食撚屎

前鋒禁屌到咁都入唔到，一陣無力戈時就玩完啦

696 入未

咁就冰左15分鐘

屌 以為北海道真係輸咗

五點d波咁正氣

叫一叫就輸

前鋒18分鐘11射都入唔到

北九唔入比人入啦

唔係銀行手續費咩？

仲有半格袋住驚西

封乜鳩呀又

柏電 屌

射哂落龍門個身到點入

前鋒12射0入

琴日已經吹奏北九

可以退

大家咁話

好似係喎

屌 咁大個龍唔射係都要射落守龍個身到on99

水手3c-7

水手-4c

水手3ccc

唔會啦，我唔會賺夠

閪船 唔買你就贏
一買 就閪 永久blacklist

川崎前鋒 1-0 清水心跳

依家先嚟刷屌你老母

我前goal!!

事後懶醒撚可唔可以收皮

不死鳥追和 一世球迷

山口入未

屌 假唔假

全半大未

死雀刷啊屌

流球入未

買半和嘅入晒波 買半大嘅冇入波 暈撚咗

前峰gel

有幾多人重注北九

中嘅話抽10人$100@

清水個龍死開啲 俾前鋒中出啦

向日葵終於閪

飛腳好撚廢 又係整係識打中路

hi

水手比多3c

買左條大水手 x 腳 x696 角大， 分分鐘3場夾埋都開唔到10角

京都其實憑低水過東京

飛腳主場強陣一定閪

好在狗會冇亞盤

飛腳而家幾多角

深圳!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

水手no goal

不死雀 走盤得唔得

頭先全半大而家全半細？

呢隊成日cup架啦

北海道入未

冇人696？

就快

前鋒禁住砌都係得一球？？！

696半大係咪死左

我驚北九學左川崎咁

前鋒nogoal 21倍

德島領先2球都仲係好驚呢隊垃圾比人cup

鯨魚個場

？

西鯨入得未呀

03定13

1球都無

3-0=3

垃圾船 刷角啊

想了解下臭腳有無機會杯呢

北9 2:1 快

北9goalllll

北九！！！！！

北九州向日葵 1-1 千葉市原

北花黎料

北九

不死鳥

你老母柏雷以後唔買

北九又學上場

小林悠咁快熱身？半場都未到喎

前鋒咩料 打左30分鐘 15射6中

試試心跳ng

次次玩CUP，心頂唔住

不死雀 屌

睇緊直播
日職級數

696

先係得一球炸一球入

北狗又要cup了

水手咁都唔入

屌你老母不死了刷角未

鯨魚單邊刷角

完場幾c?

無人買西鑽?

橫濱個龍真係弱撚智架喎

有冇link可以睇到J2 LIVE?

閪鑽11

巴塞追和未啊吊你老母

水手個龍真係

神船受讓快手黎料

696空曬任射 想1個轉身拎波再射
甩撚左

心跳快入

閪雀買佢主場上盤成日和
昨客平手成撚日閪

唔撚柒買佢

半大死撚晒 頭暈

船5ccccc

連角 神船

不死鳥 反cup未

流球 快啦 屌

6c

比多兩角

水手個龍成日當自己紐亞咁

佢90分鐘打完贏2:0我就收貨

船6ccc
5.5 gel

3連

正氣大波日

閪鑽反cup只需3分鐘

西鑽都半大

船6:0 c

4連...

水手開到11c 我扮水手

7ccc

角細gg

浦和紅鑽 2-1 大分三神

不死了 松本 好撚頭暈

頂住no goal ok?

流球快呀 屌

西鯨入未呀

屌 我睇緊啲咩

不死快刷9.5-2

川崎半大未

前鋒快手半大

邊個買左角小？

入多13球

4 連角

7c

西鯨on99 有波入未

仲追唔追好？

9.5-1

陳生買咗角細
4連

7:0c wtf假撚到

水手角大 蒲頭

半0 全 7

肯撚定薯條/咪再賭啦買咗5.5s/6.5s

FC琉球 0-2 山形山神

北九州向日葵 2-1 千葉市原

北花2-1

肯定

松本山雅 1-3 德島漩渦

北九州半主

本身我都想補注6.5s 好彩

勝利船11c 一世球迷

北九洲場場贏 使唔使咁撚正氣

696半大派10 1 100

水手條黑鬼獨撚到

北9！！！

前鋒比多2粒啦

北狗場場俾人fg完就cup

北九洲最正氣球隊

仲要大波咁贏爽到

狗會又封角

山口雷法 0-1 金澤聯隊

莊話事

Ok

開得太快 廢柴馬會跟切

多謝羅巴

...

北狗真係脂仔提款機黎

但我一場都冇買過

神船快d刷多3角

燒鵝入番球先？

前鋒半大

日乙王 北九

水戶援交盲人足球

水手龍膠到。。

場場cup cls

水手 有無機會1:4

不死鳥goal未

屌你老母696 西鯨 又唔入波

狗會又封乜

前鋒半細竟然頂到

北九州向日葵 3-1 千葉市原

北狗

北花3-1

北九州3:1

水手個龍幾時死

鍾意你呢種自信

北九3-1

癲北狗

日本啲球證都幾鬆手
幾驚呢球水手直紅

cls 尋晚場里昂咁

北九日職見

北九場場咁搞法 莊家食西北風呀

Jump 買晒啲唔識入波嘅

北狗場場唔開盤都贏 仆街狗會

前鋒上盤慘到

北九勁到

真 紅都唔過份

一開就小心

場場半大夠皮啦

日職啲入波停晒

我以為紅硬 已經單刀咁濟 點知拎張黃出黎

水手唔係全場0c嘛

暫時中5輸1走盤3

水手 1:4 未

船比多2角？

京都入未?

北九幾時先輸

一樣
不死鳥果場又2球到尾屌佢老尾

北9 半場win 想gel了

北九 咁fit 好難輸

今場半大有3倍, 真係派錢咁派

綠茵半2全2 on9

點解唔信念屌-1?

買水手 5.5大即停
買鯨魚12.5角大 又停埋
屌你老母咩

北海道西鯨場波唔玩龍都應該唔會有入波

神船呢場無外援 都打得唔太差

13力頂

咩叫唔玩龍

水手1:5 快

真係追北九州買連贏九場啦準備

前鋒半大24

水戶入未啊 買親大波都半場00

696入得未

696大波已死

水手 比多粒

前鋒又玩下半先456?快入啦

三箭比多球

不死鳥9.5-1

即係唔玩龍
btw 你找咗數食屎未

俾多13球

大阪飛腳 1-1 FC東京

唔找啦 找乜鬼

同上年町田對家一樣 連輸10幾場盤

清水空龍頂出界

696入未

水手 入多粒

696大波點叫

西鯨準備輸半格

入多兩粒

西鯨入未？

水戶是但整球先啦屌

幫頂

北九係咪痴線 每一場都落黎反杯贏盤

水手單刀仆街

似0：0

前鋒16射入得1係咪on9?

西鯨又想點
一粒都冇

1:0 ok?

改名未

笑到 真係力頂

假撚到

買左松屎等死
比人禁屌到

696訓著左呀屌？

岩岩頂一頂 頂到條友踩波車

假到

斷前鋒半大 屌那星

腳鑽馬bee立即入球

山口雷法 0-2 金澤聯隊

水手個37號場場都勁
係呢場派膠
起碼3球係佢腳下唔入

次撚次都要嗌前鋒西鯨

派我幫你刷

叫人unsub未

成功丸噤屌都唔入

不死雀半2全2

???

不死鳥半2全2我dllm

屌 水手

屌 水手on99？

2:3

試下3-3

屌，水手

神戶勝利船 2-3 橫濱水手

水手又嘔翻半格

水手 屌你咩

On9 水手 換晒啲射手 又唔撚攻

3倍win水手頂到尾呀

頂住

夠膽33屌你老母on9水手

夠膽3-3 囉

屌你水手打假 仆街死啦

嘩痴線

SAME

神戶勝利船 3-3 橫濱水手

3:3

真33

3-3假撚到

好假

3-3

..... 好彩補咗飛

3：3

日假

33我係咪睇撚錯啊屌你老母

真係夠膽.

3:3係咪有人派?

試下杯埋

痴撚線，屌你老母水手

真係夠膽

水手個龍真係世界級..

夠膽就3:4

水手好波

D痴線 2分鐘2粒

炸得唔得

我屌你老母咩水手

4:3準備

個龍又出哂黎比人笠

神船癲鳩左
25年會慶 賀賀佢

話3:3就有

入多球 大家開心

真定假

前鋒半主收錢

水手我屌你老母

叻仔

等4:3cup上cup

笑撚死

咩事？

笑到我仆街

笑死 咁都贏 閪船

試下講 夠膽4-3

即場半一上盤

水手輸撚埋佢 唔該

夠撚膽杯鳩埋啦 垃圾水手

4:3未

前場就扮冼腳唔入，後場就扮追唔到

假到咁

橙 個龍衝出黎俾人笠

屌你老母有冇咁假

嘩屌你老母又打nba

神船cup埋佢啦

咩都做得出

原來落大飛係真
頭先4.5大外圍打左幾多落去

日本波真係痴撚線

馬角夠膽就半大

5串5叫葫

5.5s咁都爆 屌咩

大阪飛腳 2-1 FC東京

水手個龍 我屌你老母

22倍波膽

試下3:4

兩球輸個龍

臭腳半主埋

夠膽43

2分2球，學界都唔得啦

見水手失左一球仲換個前鋒出黎
即刻比人3:3

差D 4:3

連半格都冇埋

嘩飛腳cup埋